Tela de conteúdo nativo
Considerando conteúdo com   título    subtítulo    imagem    tag  data e   texto  Não irá ter nenhuma ação e texto sem formatação  Bruno falou que iria mandar wireframe  Nesse caso  é mais fácil fazer um iframe com o conteúdo no lado da api 
Botão de compartilhar nativo  compartilhar o link 